回應政府不斷強調香港所有亂局都因巿民 示威者的暴力引起

情況係，市民和平地出嚟行，
政府不回應，你聽唔到，
仲話我阻街，
所以要放催淚彈驅散。

到你喪放催淚彈時，
我戴裝備保護自己，
你就話：如果只係和平遊行，你洗乜要戴裝備？！

你放黑社會出嚟打人，
你自己又不停打人，
打到人爆曬缸，碎曬骨，
之後人地還拖，
你譴責人地暴力！

當你用高一級武力制服人時，
你怪責人地進一步反抗？

留意返丫，
誰是首先使用暴力嗰個？

和平表達訴求，
從來都係示威者既期望。
有邊個想比人打，比人拉，比人被自殺？！

連200萬人既聲音，
你都聽唔到，
我大聲啲，
你怪我無禮？！

究竟問題係出喺邊度 !？

停，
大家都想！
但邊個先可以停止依場爭戰？！

責任係當權者，唔係乜都做唔到既示威者！
只有當權者可以成立獨立調查委員會，
只有當權者可以停止警察濫暴，
只有當權者可以回應民間訴求，
只有當權者可以平息民憤！！！

而你，乜都唔做，
只係匿喺後面譴責，
將所有責任推喺班小朋友度。

你算係乜嘢領導人，
你算係人嘛？！

手動轉